{
    "No data": "无数据",
    "Current Average Latency": "当前平均延迟",
    "API Latency in milliseconds": "API 延迟（毫秒）",
    "No barters found for this item": "未找到此物品的交易",
    "LL{{level}}": "LL{{level}}",
    "Barter at {{trader}}": "在 {{trader}} 处交易",
    "Craft at {{station}}": "在 {{station}} 处制作",
    "Barter": "交易",
    "Craft at {{stationName}} {{stationLevel}}": "在 {{stationName}} {{stationLevel}} 处制作",
    "Provides {{count}} for {{totalCost}}_one": "提供 {{count}} 件，总成本 {{totalCost}}",
    "Provides {{count}} for {{totalCost}}_other": "提供 {{count}} 件，总成本 {{totalCost}}",
    "Crafts {{count}} in {{duration}} for {{totalCost}}_one": "在 {{duration}} 内制作 {{count}} 件，总成本 {{totalCost}}",
    "Crafts {{count}} in {{duration}} for {{totalCost}}_other": "在 {{duration}} 内制作 {{count}} 件，总成本 {{totalCost}}",
    "Reward": "奖励",
    "Cost": "成本",
    "Cost ₽": "成本 ₽",
    "Estimated savings": "预估节省",
    "InstaProfit": "即时利润",
    "N/A": "N/A",
    "Barter cost": "交易成本",
    "No barters available for selected filters": "所选筛选条件下无可用交易",
    "No barters available for selected filters but some were hidden by ": "所选筛选条件下无可用交易，但部分交易已被隐藏 ",
    "your settings": "你的设置",
    "Some barters hidden by ": "部分交易已被隐藏 ",
    "Can hold:": "可容纳：",
    "Can't hold:": "无法容纳：",
    "Level": "等级",
    "Flea Market": "跳蚤市场",
    "Flea banned": "跳蚤禁售",
    "Sell price": "售卖价格",
    "Flea Market fee": "跳蚤市场手续费",
    "Duration": "持续时间",
    "Finishes": "完成时间",
    "Start now": "立即开始",
    "Flea throughput/h": "跳蚤市场吞吐量/小时",
    "Estimated profit": "预估利润",
    "Estimated profit/h": "预估利润/小时",
    "No crafts available for selected filters": "所选筛选条件下无可用制作",
    "No crafts available for selected filters but some were hidden by ": "所选筛选条件下无可用制作，但部分制作已被隐藏 ",
    "Some crafts hidden by ": "部分制作已被隐藏 ",
    "{{val, datetime}}": "{{val, datetime}}",
    "All options already selected": "所有选项已选择",
    "Clear selection": "清除选择",
    "This item can't be sold on the Flea Market": "此物品无法在跳蚤市场出售",
    "Not scanned on the Flea Market": "未在跳蚤市场扫描到",
    "Flea market prices loading": "跳蚤市场价格加载中",
    "Tarkov.dev": "Tarkov.dev",
    "about-open-source-p": "<0>整个平台是开源的，并且以开发者为中心。所有代码均可在 <1><0></0> GitHub</1> 上获取。</0>",
    "about-discord-p": "<0>如果你想聊天、提问或请求功能，我们有一个 <1><0></0> Discord</1> 服务器。</0>",
    "about-x-p": "<0>在 <1><0></0> X</1> 上关注我们以获取所有最新更新。</0>",
    "About": "关于",
    "Contributors": "贡献者",
    "Massive thanks to all the people who help build and maintain this project!": "衷心感谢所有帮助构建和维护这个项目的人们！",
    "Made with ❤️ by:": "由以下人员用 ❤️ 制作：",
    "Supporters": "支持者",
    "about-support-ukraine-p": "<0>我们鼓励所有有能力的人使用下面的按钮捐款支持乌克兰人民。</0>",
    "about-support-collective-p": "<0>如果你也想支持此项目，可以在 <1>Open Collective</1> 上进行捐赠或成为支持者。</0>",
    "Item Data": "物品数据",
    "Fresh EFT data courtesy of": "最新 EFT 数据由以下方面提供：",
    "Additional data courtesy of": "额外数据由以下方面提供：",
    "Resources": "资源",
    "Tarkov.dev API": "Tarkov.dev API",
    "{{bot}} integration": "{{bot}} 集成",
    "Discord bot for your Discord": "用于你 Discord 的 Discord 机器人",
    "External resources": "外部资源",
    "Tarkov.dev is a fork of the now shut-down tarkov-tools.com | Big thanks to kokarn for all his work building Tarkov Tools and the community around it.": "Tarkov.dev 是现已关闭的 tarkov-tools.com 的一个分支 | 非常感谢 kokarn 为构建 Tarkov Tools 及其社区所做的所有工作。",
    "Game content and materials are trademarks and copyrights of Battlestate Games and its licensors. All rights reserved.": "游戏内容和材料是 Battlestate Games 及其许可方的商标和版权。保留所有权利。",
    "version": "版本",
    "PMC & Scav Thorax HP": "PMC & Scav 胸部生命值",
    "Reshala Thorax HP": "Reshala 胸部生命值",
    "Raider Thorax HP": "掠夺者胸部生命值",
    "Shturman Thorax HP": "Shturman 胸部生命值",
    "Cultist Priest Thorax HP": "邪教徒牧师胸部生命值",
    "Cultist Warrior Thorax HP": "邪教徒战士胸部生命值",
    "Damage": "伤害",
    "Class {{tier}}": "等级 {{tier}}",
    "Penetration": "穿透",
    "Filter by caliber": "按口径筛选",
    "This item can only be sold to trader": "此物品只能出售给商人",
    "per slot": "单格",
    "Value": "价值",
    "Per slot": "单格",
    "Sell to": "出售给",
    "Found In Raid": "战局中发现物",
    "Search item...": "搜索物品……",
    "Search task...": "搜索任务……",
    "Tasks": "任务",
    "Items": "物品",
    "No hideout modules requires this item": "没有藏身处模块需要此物品",
    "No unbuilt hideout modules for selected filters but some were hidden by ": "所选筛选条件下无未建造的藏身处模块，但部分模块已被隐藏 ",
    "Hideout Module": "藏身处模块",
    "Item": "物品",
    "Amount": "数量",
    "Player level: {{playerLevel}}": "玩家等级：{{playerLevel}}",
    "Reputation: {{reputation}}": "声望：{{reputation}}",
    "Commerce: {{commerce}}": "交易额：{{commerce}}",
    "Cheapest Price": "最低价格",
    "Task: {{taskName}}": "任务：{{taskName}}",
    "Flea Market not available": "跳蚤市场不可用",
    "No trader offers available": "无商人报价可用",
    "Loading...": "正在加载……",
    "Ammo": "弹药",
    "Maps": "地图",
    "More": "更多",
    "Traders": "商人",
    "Prapor": "Prapor",
    "Therapist": "Therapist",
    "Skier": "Skier",
    "Peacekeeper": "Peacekeeper",
    "Mechanic": "Mechanic",
    "Ragman": "Ragman",
    "Jaeger": "Jaeger",
    "Bosses": "Boss",
    "Barter profit": "交易利润",
    "Hideout profit": "藏身处利润",
    "Loot tiers": "战利品等级",
    "Hideout build costs": "藏身处建造成本",
    "Wipe length": "删档周期长度",
    "Bitcoin Farm Profit": "比特币矿场利润",
    "Achievements": "成就",
    "API": "API",
    "Donate": "捐赠",
    "Become a patron": "成为赞助者",
    "{{val, relativetime}}": "{{val, relativetime}}",
    "has alternates": "存在替代",
    "On Task Completion": "任务完成时",
    "On Task Start": "任务开始时",
    "Task": "任务",
    "Required items": "所需物品",
    "Reward items": "奖励物品",
    "Required tasks": "所需任务",
    "loading": "加载中",
    "active": "进行中",
    "succeeded": "已成功",
    "complete": "已完成",
    "failed": "已失败",
    "Minimum level": "最低等级",
    "Minimum trader level": "最低商人等级",
    "Reputation rewards": "声望奖励",
    "Endgame": "终局游戏",
    "Required for Kappa": "Kappa 前置",
    "Required for Lightkeeper": "Lightkeeper 前置",
    "Kappa": "Kappa",
    "Lightkeeper": "Lightkeeper",
    "No quests found": "未找到任务",
    "Some tasks hidden by filter settings": "部分任务被筛选设置隐藏",
    "open this page in another browser or window and connect using this id": "在另一个浏览器或窗口中打开此页面，并使用此 ID 连接",
    "ID for remote control": "远程控制 ID",
    "Go to Tarkov.dev with another browser and enter this ID to control this page from there": "使用另一个浏览器访问 Tarkov.dev 并输入此 ID 以从那里控制此页面",
    "Click to connect": "点击连接",
    "Sell value": "出售价值",
    "Tarkov server status": "Tarkov 服务器状态",
    "This item can't be sold to traders": "此物品无法出售给商人",
    "Name": "名称",
    "Sell to Flea": "出售给跳蚤市场",
    "Buy on Flea": "在跳蚤市场购买",
    "Sell to Trader": "出售给商人",
    "Trader buy": "商人收购",
    "Buyback ratio": "倒卖比率",
    "The percent recovered if you buy this item and sell it to the trader": "如果购买此物品并出售给商人，可回收成本的百分比",
    "Grid": "格子",
    "Slots occupied": "占用格数",
    "Slots inside": "内部格数",
    "Slots ratio": "格数比率",
    "Price per slot": "单格价格",
    "Armor class": "护甲等级",
    "Zones": "区域",
    "Max Durability": "最大耐久度",
    "Effective Durability": "有效耐久度",
    "Repairability": "维修性能",
    "Weight (kg)": "重量（公斤）",
    "Stats": "属性",
    "Mov/Turn/Ergo": "移动/转向/人机",
    "Caliber": "口径",
    "Armor damage": "护甲伤害",
    "Fragmentation chance": "碎弹概率",
    "Blindness protection": "失明防护",
    "Hydration": "水分",
    "Energy": "能量",
    "Hydration Cost": "水分消耗",
    "Energy Cost": "能量消耗",
    "Hydration + Energy Value": "水分 + 能量价值",
    "Sound suppression": "声音抑制",
    "Low": "低",
    "None": "无",
    "Blocks earpiece": "遮挡耳机",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Ergonomics": "人机工效",
    "Cost per ergo": "每点人机成本",
    "Recoil": "后坐力",
    "Distance": "听力距离",
    "No items": "无物品",
    "Not built": "未建造",
    "Locked": "未解锁",
    "Crafting": "工艺",
    "Hideout Management": "藏身处管理",
    "Be the first!": "成为首个赞助者！",
    "Objective": "目标",
    "No objectives": "无目标",
    "Players": "玩家",
    "By": "由",
    "Restock in": "补货剩余时间",
    "Support Ukraine": "支持乌克兰",
    "Cost per unit": "每单位成本",
    "About the tarkov.dev project": "关于 tarkov.dev 项目",
    "about-page-description": "了解更多关于 the-hideout 和 tarkov.dev 的信息。一个免费的、社区制作的、开源的《逃离塔科夫》生态系统！使用我们的工具来帮助你玩游戏，或者使用我们免费的 API 构建你自己的项目。",
    "Open source": "开源",
    "Discussions & feedback": "讨论与反馈",
    "Support": "支持",
    "about-support-more-p": "<0>你还可以通过汇报Bug、提供建议或实现新功能、改进地图或任何其他你可以想到的能改进网站的方式来提供帮助。</0>",
    "about-api-p": "<0>我们为你所有的 Tarkov 开发需求提供 100% 免费且公开访问的 API - <1>API</1>。</0>",
    "History": "历史",
    "about-history-p": "<0>此项目是 <1>tarkov-tools.com</1> 的一个分支。原创建者 <3>@kokarn</3> 决定关闭该网站。本着开源的精神，一群开发者聚集在一起复活该网站，以便继续为 Tarkov 社区提供优秀的网站，并为创作者提供 API 以推动进一步开发。该项目现在 100% 开源且以开发者为先。我们的 GitHub 组织 (<5>the-hideout</5>) 包含了所有支持 API、本网站、社区 Discord 机器人、服务器基础设施等的仓库！我们热衷于开源，并欢迎拉取请求以改善我们所有人的生态系统。</0>",
    "Core Contributors": "核心贡献者",
    "about-core-contributors-p": "<0>此项目的核心贡献者（排名不分先后）是：</0>",
    "All Contributors": "所有贡献者",
    "about-all-contributors-p": "<0>衷心感谢所有为这个项目做出贡献的人们，使其成为可能！❤️</0>",
    "Description": "描述",
    "Hidden": "隐藏",
    "Player %": "玩家 %",
    "Escape from Tarkov": "《逃离塔科夫》",
    "achievements-page-description": "此页面包含有关可获得的成就信息。",
    "Ammo chart": "弹药图表",
    "ammo-page-description": "此页面包含《逃离塔科夫》中每种弹药类型的列表。要筛选可用弹药筒的完整列表，请单击口径名称。",
    "ammo-page-p": "<0>塔科夫的荒野包含各种各样的弹药。你需要不同类型的弹药来对抗不同的对手。</0><1>此页面包含《逃离塔科夫》中每种弹药类型的列表。要筛选可用弹药筒的完整列表，请单击口径名称。</1>",
    "Total damage": "总伤害",
    "Use total damage of all projectiles in a round": "使用单次射击所有弹片的总伤害",
    "Ignore settings": "忽略设置",
    "Shows all sources of items regardless of your settings": "显示所有物品来源，忽略设置",
    "Use barters for item sources": "使用交易作为物品来源",
    "Use crafts for item sources": "使用制作作为物品来源",
    "Ammo Statistics Table": "弹药统计表",
    "API Documentation": "API 文档",
    "api-docs-page-description": "《逃离塔科夫》社区制作的 API 及其文档。了解更多关于我们为 EFT 提供的免费且易于使用的 GraphQL API。",
    "api-about-p": "<0>该 API 使用 GraphQL 编写，我们尽最大努力遵循规范，不做破坏性更改。要了解你可以进行哪些查询以及模式的结构，请访问 playground 并通过单击左上角的书本图标阅读文档。当准备好尝试一些查询时，你也可以在 playground 中测试它们。要了解一般的 GraphQL 查询，GraphQL 基金会有有用的资源。<1><0><0>Tarkov.dev GraphQL playground</0></0><1><0>GraphQL 基金会资源</0></1></1></0><1>当你准备好从 playground 外部发送 API 查询时，端点是：<1>https://api.tarkov.dev/graphql</1>。</1>",
    "Current API Performance": "当前 API 性能",
    "api-performance-p": "<0>有关完整的 API 指标和性能，请查看我们的<1>状态页面</1>。</0>",
    "FAQ": "常见问题解答",
    "Is it free?": "它是免费的吗？",
    "Is it open source?": "它是开源的吗？",
    "api-faq-open-source-p": "当然！API 的源代码可以在其 GitHub 仓库中找到：<1>github.com/the-hideout/tarkov-api</1>。",
    "Is there a rate limit?": "有速率限制吗？",
    "api-faq-rate-limit-p": "我们偶尔会遇到恶意用户的大量流量攻击，因此需要实施频率限制。价格数据每 5 分钟更新一次，因此真的不需要比这更频繁地查询。保持合理操作就不会有问题。",
    "What about caching?": "缓存方面呢？",
    "api-faq-caching-p": "由于数据每 5 分钟更新一次，所有 GraphQL 查询也会缓存 5 分钟。这有助于大大减轻我们服务器的负载，同时使你的请求速度飞快！",
    "Where is the data from?": "数据来自哪里？",
    "We source data from multiple places to build an API as complete as possible. We use data from:": "我们从多个地方获取数据，以构建尽可能完整的 API。我们使用的数据来自：",
    "Our network of scanners": "我们的扫描器网络",
    "Examples": "示例",
    "example": "示例",
    "Contributed by": "贡献者",
    "API Users": "API 用户",
    "api-users-page-description": "此页面包含 Tarkov.dev 上公共 API 的所有用户及其项目的列表。",
    "api-users-p": "<0>想被列入此页面吗？加入<1>Discord</1>并告诉我们你做了什么！</0>",
    "Barter Profits": "交易利润",
    "barters-page-description": "此页面包含有关可以与 NPC 供应商交易的不同物品的信息、交易价格以及出售这些物品可以获得的利润。",
    "Shows all barters regardless of your settings": "显示所有交易，忽略设置",
    "Hide dogtags": "隐藏狗牌",
    "The true \"cost\" of barters using Dogtags is difficult to estimate, so you may want to exclude dogtag barters": "使用狗牌交易的真正“成本”难以估计，因此你可能希望排除狗牌交易",
    "Show all barters": "显示所有交易",
    "All": "所有",
    "Item filter": "物品筛选",
    "filter on item": "按物品筛选",
    "barters-page-p": "<0>除了 Fence，《逃离塔科夫》中的每个商人都会提供以物易物的商品，而不是直接购买。</0><1>通过交换各种廉价物品，玩家经常可以交易获得更有价值的物品，这些物品可以被利用或出售以获取利润。这些交易有时允许玩家获得通常只有在更高信任度等级才能购买的装备和物品。</1><3>请务必在每次交易刷新后回来查看你最喜欢的报价，因为这些有价值的交易大多数在每个商人重置时都有严格的数量限制，并且经常售罄。</3>",
    "Num graphic cards": "显示卡数量",
    "Hours": "小时",
    "Bitcoin Farm Calculator": "比特币矿场计算器",
    "bitcoin-farm-calculator-page-description": "此页面包含一个计算器工具，可帮助你根据 GPU 数量、电力成本和比特币成本确定建造和维护比特币矿场的价格。",
    "Graphic cards count": "显示卡数量",
    "Use fuel cost: {{price}}/day": "计算燃料成本：{{price}}/天",
    "Use station build costs": "计算站点建造成本",
    "Purchase cost": "购买成本",
    "Remaining days in wipe:": "删档剩余天数：",
    "Time to produce 1 bitcoin": "生产 1 个比特币所需时间",
    "BTC/day": "比特币/天",
    "Estimated profit/day": "预估利润/天",
    "Profitable after days": "盈利所需天数",
    "Total cost of graphic cards": "显示卡总成本",
    "Build costs": "建造成本",
    "GPU + build costs": "GPU + 建造成本",
    "Remaining profit": "剩余利润",
    "Map": "地图",
    "Spawn Location": "刷新地点",
    "Chance": "概率",
    "Count": "数量",
    "Spawn chance": "刷新概率",
    "Chance that the boss spawns on a given map": "Boss在给定地图上刷新的概率",
    "Health": "生命值",
    "Total boss health": "Boss生命值总量",
    "Patrol": "巡逻",
    "Rush": "冲锋",
    "Stalker": "潜行",
    "Hostile and accurate": "敌对，精准",
    "Patrol and highly armored": "巡逻，重装甲",
    "Group patrol": "小组巡逻",
    "Frequent healing and stim injections": "频繁治疗和注射针剂",
    "Sniper": "狙击",
    "Batshit insane": "极度疯狂",
    "Behavior": "行为",
    "The boss's general AI behavior": "Boss的常规 AI 行为",
    "Wiki": "Wiki",
    "Boss Stats": "Boss 属性",
    "Special Boss Loot": "Boss 特殊战利品",
    "Spawn Locations": "刷新地点",
    "boss-spawn-table-description": "<0>地图：Boss可以刷新的地图名称</0><1>刷新地点：Boss可以在给定地图上刷新的确切位置</1><2>概率：如果地图的“刷新概率”已激活，这是Boss在该地图给定位置刷新的估计几率</2>",
    "Boss Escorts": "Boss 随从",
    "This boss does not have any escorts": "此 Boss 没有任何随从",
    "boss-page-description": "此页面包含有关 {{bossName}} 的位置、战利品以及击败他的策略的信息。",
    "bosses-page-description": "此页面包含有关游戏中所有 Boss 的信息、他们的位置、战利品、随从以及击败他们的策略。",
    "Bosses are feared and deadly enemies with unique gear and traits in Escape from Tarkov": "Boss 是《逃离塔科夫》中令人恐惧且致命的敌人，拥有独特的装备和特质",
    "About Bosses": "关于 Boss",
    "bosses-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，有许多 Boss 在被围困的诺文斯克地区游荡。</0><1>每个 Boss 都有独特的行为、特征和战术。塔科夫中的 Boss 被所有等级的玩家所畏惧，并且通常比该地区的敌方 PMC 威胁更大。</1><2>然而，高风险意味着高回报。许多 Boss 都有着高级战利品，或者是需要消灭的任务目标。了解 Boss 的行为模式、位置和独特装束通常是玩家在与塔科夫中的 Boss 战斗开始时能做的最好准备。</2>",
    "Connect": "连接",
    "Connected to": "已连接至",
    "id to control": "要控制的 ID",
    "Remote Control": "远程控制",
    "remote-control-page-description": "此页面包含远程控制另一个 Tarkov.dev 网站实例所需的所有工具。",
    "View Map": "查看地图",
    "Go": "前往",
    "View caliber": "查看口径",
    "Select...": "选择……",
    "Load tarkov.dev in another browser or window to control it from here": "在另一个浏览器或窗口中加载 tarkov.dev 以从此处控制它",
    "Hideout Crafts": "藏身处制作",
    "crafts-page-description": "此页面包含有关可以在藏身处制作的不同物品的信息、所需的材料和资源，以及出售成品可以获得的利润。",
    "Shows all crafts regardless of your settings": "显示所有制作，忽略设置",
    "Average prices": "平均价格",
    "Use average prices from the past 24 hours for profit calculations": "使用过去 24 小时的平均价格进行利润计算",
    "Most profitable craft in each station": "每个制作站盈利最高的制作",
    "Best": "最佳",
    "Flea Market banned items": "跳蚤市场禁售物品",
    "Empty fuel": "空燃料桶",
    "Sets fuel canister cost for crafts requiring them to vendors' minimum sell price when using non-FIR fuel canisters.": "对于需要使用燃料桶的制作，当使用非战局中发现的燃料桶时，将燃料桶成本设置为商人的最低售价。",
    "crafts-page-p": "<0>《逃离塔科夫》中可以自己制作各种物品。这是通过使用各种藏身处模块来完成的，包括集水器、工作台、医疗站、卫生间和营养部。</0><1>在藏身处制造的物品为“战局中发现物”状态。这些制作的完整列表如上所示。工艺技能会影响物品制作时间。</1><2>当物品图标有蓝色边框时，它将被用作辅助工具，在制造完成后将返回仓库。</2>",
    "Page not found": "页面未找到",
    "error-page-description": "这不是您要找的页面",
    "Sorry, that page doesn't exist!": "抱歉，该页面不存在！",
    "Hideout": "藏身处",
    "hideout-page-description": "此页面包含有关可以建造的不同站点和模块的信息，以及升级您的藏身处所需的材料和资源。",
    "Show all stations & modules": "显示所有站点 & 模块",
    "Show built": "显示已建造",
    "Show already built stations": "显示已建造的站点",
    "Show locked": "显示未解锁",
    "Show unavailable stations": "显示不可用的站点",
    "Show all requirements": "显示所有需求",
    "Show trader and other station level requirements": "显示商人和其他站点等级需求",
    "Collected": "已收集",
    "Item Tracker": "物品追踪器",
    "Only show Found in Raid": "仅显示战局中发现物",
    "Reset all tracking": "重置所有追踪",
    "Hide completed": "隐藏已完成",
    "Hide tasks you've completed": "隐藏你已完成的任务",
    "Hide dogtag barters": "隐藏狗牌交易",
    "Best price to sell for": "最佳出售价格",
    "Fee": "手续费",
    "Profit": "利润",
    "The last observed low price for this item on the Flea Market was {{lastSeenPrice}}.\nHowever, due to how fees are calculated, you're better off selling for {{bestPrice}}.": "此物品在跳蚤市场上最后检测到的低价是 {{lastSeenPrice}}。\n但是，由于手续费的计算方式，以 {{bestPrice}} 的价格出售会更划算。",
    "Max price to sell for": "最高出售价格",
    "This item has not been observed on the Flea Market.\nThe maximum profitable price is {{bestPrice}}, but the item may not sell at that price.\nThe max profitable price is impacted by the intel center and hideout management skill levels in your settings.": "此物品未在跳蚤市场上检测到。\n最高盈利价格是 {{bestPrice}}，但物品可能无法以该价格出售。\n最高盈利价格受设置中情报中心和藏身处管理技能等级影响。",
    "Likely sell price": "可能的出售价格",
    "item-page-description": "此页面包含有关 {{itemName}} 的特性、用途和策略的信息。",
    "Sell for": "出售给",
    "Buy for": "购买自",
    "Flea price history": "跳蚤市场价格历史",
    "Change vs yesterday: {{changeLast48h}} ₽ / {{changeLast48Percent}} %": "与昨日相比变化：{{changeLast48h}} ₽ / {{changeLast48Percent}} %",
    "Lowest scanned price last 24h: {{low24hPrice}}": "过去 24 小时扫描到的最低价格：{{low24hPrice}}",
    "Highest scanned price last 24h: {{high24hPrice}}": "过去 24 小时扫描到的最高价格：{{high24hPrice}}",
    "Updated: {{val, relativetime}}": "更新于：{{val, relativetime}}",
    "Items contained in {{itemName}}": "{{itemName}} 内含物品",
    "Barters with {{itemName}}": "与 {{itemName}} 相关的交易",
    "Crafts with {{itemName}}": "与 {{itemName}} 相关的制作",
    "Hideout modules needing {{itemName}}": "需要 {{itemName}} 的藏身处模块",
    "Shows all modules regardless of your settings": "显示所有模块，忽略设置",
    "Quests requiring {{itemName}}": "需要 {{itemName}} 的任务",
    "Quests rewarding {{itemName}}": "奖励 {{itemName}} 的任务",
    "Armors": "护甲",
    "armors-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型护甲的信息，包括它们的价格、维修性能、护甲等级和其他特性。",
    "Class effective durability": "等级有效耐久度",
    "Include rigs": "包括胸挂",
    "Max price": "最高价格",
    "max price": "最高价格",
    "armors-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，穿着防弹背心是为了减少子弹伤害。通常与头盔一起使用。</0>",
    "Backpacks": "背包",
    "backpacks-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型背包的信息，包括它们的价格、尺寸、容量和其他特性。",
    "Net price per slot": "每格净价格",
    "Show price per additional slot of storage gained from the container": "显示从容器获得的每个额外存储格子（也就是除去容器本身占用的格子）的价格",
    "backpacks-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，背包是尺寸各异的容器，用于携带你辛苦赚来的财富。</0>",
    "Barter Items": "交换用物品",
    "barter-items-page-p": "<0>此交换用物品表能帮你轻松确定每个物品的价值。由于游戏中有超过 150 种交换用物品，且跳蚤市场价格可能突然波动，确定哪些物品值得拾取可能不是很容易。这个交互式表格可以帮助你优化战利品。</0>",
    "bsg-category-description": "了解《逃离塔科夫》中 {{category}} 相关的所有必要信息。",
    "Containers": "容器",
    "containers-page-p": "<0>顾名思义，《逃离塔科夫》中的容器是用于存放其他物品的物品。其中一些物品通过充当存储空间并占用更少的格子来节省空间，但其中一些无法装备在角色身上。</0>",
    "Glasses": "眼镜",
    "glasses-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型眼镜的信息，包括它们的价格、护甲等级和其他特性。",
    "glasses-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，眼部装备可用于减少玩家屏幕上雨滴的数量和密度，并缩短闪光弹的效果持续时间。</0>",
    "Grenades": "手榴弹",
    "grenades-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型手榴弹的信息，包括它们的价格、伤害和其他特性。",
    "grenades-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，可供投掷或发射的手榴弹类型为数不多，且每种都具有独特效果：闪光弹、烟雾弹、高爆手榴弹和破片手榴弹。<1></1>手榴弹的使用虽需视情境而定，但若运用得当，却能产生致命效果。无论是以强光致盲对手、瞬间击杀，还是逼迫敌人脱离掩体撞上你的枪火，一枚精准投掷的手榴弹都足以让高等级装备的优势荡然无存。<3></3>使用投掷类手榴弹时需考量五大要素：爆炸延迟、爆炸半径、破片伤害、破片数量乃至手榴弹重量。每个要素都对应着不同的战术用途。</0>",
    "Guns": "枪支",
    "guns-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型枪支的信息，包括它们的价格、伤害、精准度和其他特性。",
    "guns-page-p": "<0>武器是你生存的主要工具。几乎所有武器都是完全模块化的，从而根据各种场景进行改装。此页面列出了《逃离塔科夫》中使用的所有武器。</0>",
    "Headsets": "耳机",
    "headsets-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型耳机的信息，包括它们的价格、可用性和其他特性。",
    "headsets-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，耳机会放大低频噪音（如脚步声），同时抑制脉冲刺激（如枪声）。不同型号会提供不同的音频配置。</0>",
    "Helmets": "头盔",
    "helmet-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型头盔的信息，包括它们的价格、护甲等级和其他特性。",
    "Show blocking headset": "显示遮挡耳机的头盔",
    "Min armor class": "最低护甲等级",
    "helmets-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，头部装备具有多种功能。<1></1>有实用装置、装饰物品和安全头盔。在进入战斗前，选择一个能保护头部不同部位的头盔至关重要。<3></3>另一个需要考虑的关键因素便是不同头盔对声音抑制的影响。《逃离塔科夫》的游戏玩法严重依赖声音。<5></5>模块化头盔是《逃离塔科夫》的另一个重要部分，它们具有各种不同的组件。可通过改装这些头盔，来改变其保护的部位数量。部位包括：头顶、脖颈、耳部、眼部和下颚。</0>",
    "items-page-description": "此页面包含指向不同物品类别信息页面的链接，包括护甲、背包、交易物品、容器、眼镜、手榴弹、枪支、耳机、头盔、钥匙、枪械配件、手枪式握把、给养品、胸挂、消音器等。",
    "Keys": "钥匙",
    "keys-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型钥匙的信息，包括它们的价格、稀有度和其他特性。",
    "keys-page-p": "<0>情报物品包括地图、钥匙、钥匙卡和其他有用物品。这些将帮助你领先对手一步——或者至少令你知道自己在《逃离塔科夫》中的什么地方。<1></1>对于使用次数有限的钥匙和钥匙卡，其剩余耐久度显示在其图标的右下角以及它们的检查屏幕上。</0>",
    "Mods": "配件",
    "mods-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型枪械配件的信息，包括它们的价格、兼容物品和其他特性。",
    "mods-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，武器的性能和功能由精细的机制控制，这些机制分为五类：</0><1><0>功能模块</0><1>枪口装置（功能配件）</1><2>瞄具（功能模块）</2><3>装备配件</3><4>基础配件</4></1>",
    "Pistol Grips": "手枪式握把",
    "pistol-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型手枪式握把的信息，包括它们的价格、人机工效、兼容物品和其他特性。",
    "Filter by gun": "按枪支筛选",
    "select a gun": "选择一把枪",
    "pistol-grips-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，手枪式握把和枪托是武器的关键部件。</0><1>在此页面上，你可以按人机工效改进或成本对它们进行排序，并查看它们可以安装在哪把武器上。</1>",
    "Provisions": "给养品",
    "provisions-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型给养品的信息，包括它们的水分、能量、最低价格以及商人或跳蚤市场价值。",
    "Total energy cost": "总能量成本",
    "Include the cost of lost hydration in the cost of energy": "在能量成本中包含损失水分的成本",
    "provisions-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，给养品用于补充能量和水分。<1></1>你的代谢技能等级会影响它们的效果。</0>",
    "Rigs": "胸挂",
    "rigs-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型胸挂的信息，包括它们的价格、内部和外部尺寸、重量、压缩率和其他特性。",
    "Armored rigs?": "防弹胸挂？",
    "Min slots": "最小格数",
    "3-slot": "3格",
    "4-slot": "4格",
    "rigs-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中执行任务时，胸挂对于携带和存放弹药弹匣至关重要。有些甚至能为你提供额外的安全保障。</0>",
    "Suppressors": "消音器",
    "suppressors-page-description": "此页面包含一个可排序的表格，其中包含游戏中可用的不同类型消音器的信息，包括它们的人机工效、后坐力和最低价格。",
    "suppressors-page-p": "<0>在《逃离塔科夫》中，消音器是一种枪口装置（功能模块），可以安装在武器上以抑制枪声。</0><1>在此页面上，你可以按人机工效惩罚、后坐力改进或成本对它们进行排序，并查看它们可以直接安装在哪把武器上。</1>",
    "Barters": "交换用物品",
    "Marked": "标记物品",
    "Wearables": "可穿戴物品",
    "loot-tiers-page-description": "了解游戏中不同类型的战利品、它们的价值、稀有度，以及该保留什么和该丢弃什么。",
    "Ranking the most valuable items in the game": "对游戏中最有价值的物品进行排名",
    "Include Marked": "包括标记物品",
    "Group by type": "按类型分组",
    "min value": "最低价值",
    "Only show markers for active tasks": "仅显示活动任务的标记",
    "Map of {{mapName}}": "{{mapName}} 地图",
    "maps-page-description": "获取《逃离塔科夫》中所有地图的最新信息，包括撤离点和战利品位置。了解在游戏中哪里可以找到最好的装备和资源",
    "maps-page-p": "<0>《逃离塔科夫》地图上有 11 个不同的地点，其中 10 个已公开发布。虽然最终所有地图都将连接起来，但目前它们彼此分开。</0>",
    "Streets of Tarkov": "塔科夫街区",
    "Ground Zero": "中心区",
    "Customs": "海关",
    "Factory": "工厂",
    "Interchange": "立交桥",
    "The Lab": "实验室",
    "Lighthouse": "灯塔",
    "Reserve": "储备站",
    "Shoreline": "海岸线",
    "Woods": "森林",
    "Openworld": "开放世界",
    "Tarkov.dev {{bot}} integration": "Tarkov.dev {{bot}} 集成",
    "bot-page-description": "此页面包含将 {{bot}} 与 Tarkov.dev 集成所需的一切。",
    "You can add command to your moobot to get price check in your twitch chat": "可在你的 moobot 中添加命令，以在你的 Twitch 聊天中进行价格查询",
    "Instructions": "说明",
    "Register at": "在以下位置注册",
    "using your twitch account": "使用你的 Twitch 账户",
    "Go to Custom commands": "转到自定义命令",
    "Set what you want the command to be. Common is \"p\" or \"price\"": "设置想要的命令。常见的是 \"p\" 或 \"price\"",
    "Press the \"Create\" button": "按下“创建”按钮",
    "In response choose URL Fetch - Full (plain) response": "在响应中选择 URL Fetch - 完整（纯文本）响应",
    "and after insert \"Command arguments\"": "然后插入“命令参数”",
    "Now press \"Save\" button": "现在按下“保存”按钮",
    "Big thanks to": "非常感谢",
    "for feedback": "提供反馈",
    "You can add command to your nightbot to get price check in your twitch / youtube channel chat": "可在你的 Nightbot 中添加命令，以在你的 Twitch / YouTube 频道聊天中进行价格查询",
    "using your twitch / youtube account": "使用你的 Twitch / YouTube 账户",
    "Go to dashboard": "转到仪表板",
    "Click the \"Join Channel\" button": "单击“加入频道”按钮",
    "Make bot - moderator, just type /mod nightbot in your chat": "使机器人成为版主，只需在聊天中输入 /mod nightbot",
    "Go to custom commands": "转到自定义命令",
    "Press the \"Add command\" button": "按下“添加命令”按钮",
    "Command: !p or anything you like": "命令：!p 或任何你喜欢的",
    "Message:": "消息：",
    "Press \"Submit\"": "按下“提交”",
    "Trader Levels": "商人等级",
    "Trader Reputation": "商人声望",
    "Prerequisite Tasks": "前置任务",
    "Start Requirements": "开始要求",
    "Attributes": "属性",
    "Contains All": "包含全部",
    "Contains Item in Category": "包含类别中的物品",
    "Have the {{effectNames, list}} effect(s) on your {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_one": "在你的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{effectNames, list}} 效果，持续 {{operator}} {{count}} 秒",
    "Have the {{effectNames, list}} effect(s) on your {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_other": "在你的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{effectNames, list}} 效果，持续 {{operator}} {{count}} 秒",
    "using extract: {{extractName}}": "使用撤离点：{{extractName}}",
    "Extract with the status(es): {{extractStatuses, list(type: disjunction)}}": "以状态撤离：{{extractStatuses, list(type: disjunction)}}",
    "Extract {{extractCount}} times with the status(es): {{extractStatuses, list(type: disjunction)}}": "撤离 {{extractCount}} 次，状态为：{{extractStatuses, list(type: disjunction)}}",
    "{{itemCount}}x any of": "{{itemCount}}x 任意",
    "Dogtag level": "狗牌等级",
    "Max durability": "最高耐久度",
    "Min durability": "最低耐久度",
    "Kill": "击杀",
    "Shoot": "射击",
    "During hours: {{hourStart}}:00 to {{hourEnd}}:00": "时间段：{{hourStart}}:00 至 {{hourEnd}}:00",
    "From distance: {{operator}} {{count}} meters_one": "距离：{{operator}} {{count}} 米",
    "From distance: {{operator}} {{count}} meters_other": "距离：{{operator}} {{count}} 米",
    "While inside: {{zoneList, list(type: disjunction)}}": "在区域内：{{zoneList, list(type: disjunction)}}",
    "Hitting: {{bodyPartList, list(type: disjunction)}}": "命中：{{bodyPartList, list(type: disjunction)}}",
    "Using weapon:": "使用武器：",
    "Using weapon mods:": "使用武器配件：",
    "While wearing:": "穿着：",
    "Not wearing:": "未穿着：",
    "While having the {{effectNames, list}} effect(s) on your {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_one": "当你的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{operator}} {{count}} 秒的 {{effectNames, list}} 效果",
    "While having the {{effectNames, list}} effect(s) on your {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_other": "当你的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{operator}} {{count}} 秒的 {{effectNames, list}} 效果",
    "While having the {{effectNames, list}} effect(s) on your {{bodyParts, list(type: disjunction)}}": "当你的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{effectNames, list}} 效果",
    "While target has the {{effectNames, list}} effect(s) on their {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_one": "当目标的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{operator}} {{count}} 秒的 {{effectNames, list}} 效果",
    "While target has the {{effectNames, list}} effect(s) on their {{bodyParts, list(type: disjunction)}} for {{operator}} {{count}} seconds_other": "当目标的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{operator}} {{count}} 秒的 {{effectNames, list}} 效果",
    "While target has the {{effectNames, list}} effect(s) on their {{bodyParts, list(type: disjunction)}}": "当目标的 {{bodyParts, list(type: disjunction)}} 存在 {{effectNames, list}} 效果",
    "Obtain level {{level}} {{skillName}} skill": "{{skillName}} 技能达到 {{level}} 级",
    "{{compareMethod}} {{reputation}} reputation": "{{compareMethod}} {{reputation}} 声望",
    "In area(s): {{areaList, list(type: disjunction)}}": "在区域：{{areaList, list(type: disjunction)}}",
    "Use any of:": "使用任意：",
    "Reach level {{playerLevel}}": "达到等级 {{playerLevel}}",
    "optional": "可选",
    "Trader Standing": "商人声望",
    "Skill Level": "技能等级",
    "Trader Offer Unlock": "商人交易解锁",
    "Trader Unlock": "商人解锁",
    "Craft Unlock": "制作解锁",
    "task-page-description": "此页面包含有关完成任务 {{questName}} 的目标、奖励和策略的信息。可从这里获取如何准备和成功完成任务的提示。",
    "TarkovTracker": "TarkovTracker",
    "Leads to": "后续任务",
    "(on failure)": "（失败时）",
    "Task Details": "任务详情",
    "Objectives": "目标",
    "Fail On": "失败条件",
    "Needed Keys": "所需钥匙",
    "Task Start": "任务开始",
    "Task Completion": "任务完成",
    "Rewards": "奖励",
    "Task Failure": "任务失败",
    "Can be restarted": "可以重新开始",
    "Cannot be restarted": "无法重新开始",
    "Penalties": "惩罚",
    "tasks-page-description": "了解《逃离塔科夫》中任务相关的所有必要信息。了解游戏中可用的不同类型的任务、如何完成它们以及获得的奖励。",
    "Hides completed tasks": "隐藏已完成任务",
    "Hide locked": "隐藏未解锁",
    "Hides locked tasks": "隐藏未解锁任务",
    "Show all tasks": "显示所有任务",
    "Name filter": "名称筛选",
    "filter on task name": "按任务名称筛选",
    "quests-page-p": "<0>《逃离塔科夫》中的商人会发布许多任务。</0><1>通过找回物品、消灭目标以及在战局中执行其他行动，你可以提高与商人的好感度并获得有价值的物品。</1>",
    "Settings": "设置",
    "settings-page-description": "此页面包含 Tarkov.dev 上的用户设置。",
    "Language": "语言",
    "General": "常规",
    "Has flea": "拥有跳蚤市场",
    "Use TarkovTracker": "使用 TarkovTracker",
    "TarkovTracker API Token": "TarkovTracker API 令牌",
    "API Token": "API 令牌",
    "Stations": "站点",
    "Skills": "技能",
    "Dogtag Barters": "狗牌交易",
    "Exclude": "排除",
    "Minimum dogtag level": "最低狗牌等级",
    "Minimum dogtag level to use for calculating the cost of dogtag barter trades": "用于计算狗牌交易成本的最低狗牌等级",
    "The current estimated average player level is {{avgPlayerLevel}}": "当前估计的平均玩家等级是 {{avgPlayerLevel}}",
    "Miscellaneous": "杂项",
    "Hide remote control": "隐藏远程控制",
    "start-page-description": "使用 tarkov.dev 查看物品、制作、交易、地图、战利品等级、藏身处利润、商人详情、免费 API 等的所有信息！一个免费的、社区制作的、开源的《逃离塔科夫》工具和指南生态系统。",
    "Load More": "加载更多",
    "Tools": "工具",
    "Ammo chart filter": "弹药图表筛选器",
    "Traders barter profit": "商人交易利润",
    "Hideout crafts profit": "藏身处制作利润",
    "Loot tiers ranking": "战利品等级排名",
    "Average wipe length": "平均删档周期长度",
    "Bitcoin farm profit": "比特币矿场利润",
    "Invite Discord bot": "邀请 Discord 机器人",
    "tarkov.dev is an open source tool kit for Escape from Tarkov.": "tarkov.dev 是一个用于《逃离塔科夫》的开源工具箱。",
    "It is designed and maintained by the community to help you with quests, flea market trading, and improving your game! The API is also freely available for you to build your own tools and services related to EFT.": "它由社区设计和维护，以帮助你完成任务、进行跳蚤市场交易，并提升游戏体验！API 是免费的，供你构建自己与 EFT 相关的工具和服务。",
    "You can add command to your StreamElements bot to get price check in your twitch / youtube channel chat": "可在你的 StreamElements 机器人中添加命令，以在你的 Twitch / YouTube 频道聊天中进行价格查询",
    "Make bot - moderator, just type /mod streamelements in your chat": "使机器人成为版主，只需在聊天中输入 /mod streamelements",
    "Press the \"Add new command\" button": "按下“添加新命令”按钮",
    "Press \"Activate Command\"": "按下“激活命令”",
    "Player level": "玩家等级",
    "Reputation": "声望",
    "Commerce": "交易额",
    "Trader {{trader}}": "商人 {{trader}}",
    "trader-page-description": "获取《逃离塔科夫》中商人 {{trader}} 的最新信息。了解其在特定信任度等级出售的物品，以及如何最经济地提升信任度等级。",
    "Items with the best cash back prices for leveling": "用于升级的最佳返现价格物品",
    "Spending": "消费",
    "Unlocks at Loyalty Level {{level}}": "解锁于信任度等级 {{level}}",
    "Tasks given by {{traderName}}": "任务发布者：{{traderName}}",
    "traders-page-description": "了解《逃离塔科夫》中商人相关的所有必要信息。了解游戏中可用的不同商人、他们的位置以及他们出售的物品。",
    "About Traders": "关于商人",
    "traders-page-p": "<0>被摧毁、围困的诺文斯克的贸易支柱。在《逃离塔科夫》中，每个商人都拥有特定类型的产品，例如医疗用品、武器或军事装备。虽然他们的价格通常很高，但总归物有所值。</0><1>更重要的是，你可以通过任务与每个商人建立声誉，这通常能令你获得更好的交易，并减少他们收取的佣金（在交易和购买时支付的额外加价），以及其他好处。</1><2>此外，商人还提供其他服务，如保险和维修（允许你在战局中死亡后取回装备）。</2>",
    "Patch": "补丁",
    "Wipe start": "开始日期",
    "Wipe end": "结束日期",
    "Ongoing wipe": "正在进行，未删档",
    "{{count}} days_one": "{{count}} 天",
    "{{count}} days_other": "{{count}} 天",
    "{{count}} months_other": "{{count}} 个月",
    "{{count}} years_one": "{{count}} 年",
    "Wipe Length": "删档周期长度",
    "wipe-length-description": "获取《逃离塔科夫》中平均删档周期长度的最新信息。了解删档通常持续多长时间，并为下一次删档做准备。",
    "Average Wipe Length among last 6 wipes:": "最近 6 次删档的平均周期长度：",
    "Trader Ammo": "商人弹药",
    "Only show ammo available from traders on your settings": "仅显示根据你的设置，可从商人处获得的弹药",
    "Reset": "重置",
    "Convert one currency to another": "将一种货币换算为另一种",
    "Currency Converter": "货币换算",
    "game_mode_regular": "PVP",
    "game_mode_pve": "PVE",
    "Most recent reports:": "最新报告：",
    "Switch to {{gameMode}} profile": "切换至 {{gameMode}} 配置文件",
    "control-info-p": "<0>此页面允许你使用另一个浏览器控制 Tarkov.dev 网站。典型的使用场景是：在第二个显示器的浏览器中打开 Tarkov.dev 网站，同时在你的手机或其他设备上打开此页面，这样就可以在 Tarkov.dev 网站上导航到不同页面，而无需从游戏中切换出来（Alt+Tab）。你只需要在要显示 Tarkov.dev 网站的浏览器中打开它，单击左下角的“点击连接”按钮*，然后在控制设备上使用此页面上显示的 ID 并单击连接。连接后，你可以使用此控制页面在受控浏览器中打开特定的地图或弹药页面。</0><1>*它默认出现在左下角，但可以切换到屏幕的右下角。也可以通过设置页面上的“隐藏远程控制”选项来隐藏。</1>",
    "cookie-consent": "tarkov.dev 使用 cookie 来增强你的体验。继续使用此站点即表示你同意使用 cookie。Cookie 用于记住你的设置和启用的功能。",
    "I understand": "我已了解",
    "Other Options": "其他选项",
    "This task {{taskStatus}}": "此任务 {{taskStatus}}",
    "Slots per kg": "每公斤格数"
}